有冇手足係警犬

你想相認?

鳩硬蛇

鳩硬
港父
肉酸

想知再講

丸子熊
鳩硬

D.Dalot
夢不拾遺
逆插玫瑰

三隻畜聾

樓上

#6 sorry sir

你係真警犬

懶得貼圖

25

我係沙仔

私怨